懷疑c6 出去偷食

點算好 有想同99 講

返babycondom問啦

46呀

唉呀 d 高登仔咁冇同理心既